還以為病房冇cam冇私隱 逢四點記招我們便鳩嗡

還以為病房冇cam冇私隱 逢四點記招我們便鳩嗡

仍是是放任 林鄭沒責任

阿sir卧底白衫不必多細分